要豐足你的生活? 專家建議做7件事

《Enrich Your Life in Just 77 Days》(在77天內豐富您的生活)中，列出了7件要做的事：

1、努力儲錢
2、保持最低債務
3、確保免受重大金融威脅
4、時刻準備好面對失業
5、壓低投資成本
6、交稅最小化，切勿嫌煩
7、避免不必要的風險投資

我就只會叫你盡力做一件事
投個好胎

1、供樓
2、供樓
3、供樓
4、供樓
5、供樓
6、供樓
7、供樓

廢話

阿媽係女人

內容農場潮文

錢錢錢錢錢錢錢

低位入樓市

在77天內豐富您的生活，

1-7: 擁有巨額財產

How to be attractive?

1. Be attractive
2. Be attractive
3. Don’t be unattractive

Enrich your life?
Enrich your bank account咋掛

x2

返工
返工
返工
返工
返工
返工
返工

The way to survive your own death is to not die at the first place

全部晒氣，有屋住先啦屌